曼德拉話教育係武器，應該拉鳩教育局局長違反國安法！

好撚驚, 仲唔拉鳩佢